[悟空x17號] 龍珠-超 Dragon Ball Super 第八十七話

【STORY】
「龍珠超(Dragon Ball Super)」是該系列繼「龍珠GT」後，時隔大約18年的新作動畫。這一次新故事的舞台會設定在悟空與魔人佈歐大戰結束後，重新恢復到和平的地球。
劇情將會進入 - 「宇宙倖存者」篇
悟空想起全王曾經答應的宇宙武道會，便不顧比魯斯和維斯的反對，前往全王宮殿，請求全王舉辦武道會，兩個全王都答應了，＂在王歷3135500603日，從157點起，匯集各宇宙選出的十位選手，舉辦力之大會。＂

【CAST】
孫悟空/孫悟飯/孫悟天：野澤雅子
比達：堀川亮
莊子：鶴弘美
杜拉格斯：草尾毅
笛子魔童：古川登志夫
龜仙人：佐藤正治
無閑：田中真弓
芝芝：渡邊菜生子
比迪麗：皆口裕子
撒旦先生：石塚運升
魔人布歐：鹽屋浩三
比魯斯：山寺宏一
維斯：森田成一

原作: 鳥山明
動畫製作: 東映動畫
播放時間: 逢星期日 晨早八點(香港時間)
Live: (唔包有仔生睇到)
龍珠-超 漫畫版:

留名先

線上Link :

愛奇藝需支那ip

By 擋不住的森林

Satan Punch!

崩壞OP , ED

睇緊富士電視台直播，17號都頂到藍超

下集悟飯對魔童

劇情好似野比大雄保護恐龍大戰宇宙時空獵人

今集正

lm

下集悟飯有返條陰

悟飯做咩又變金

未用得返潛能 又唔夠魔童叔叔打 梗係要變啦

到底悟飯仲變唔變得返超2 ?

煩夠未？

柒飯會唔會比魔童打屁屁
真係柒到唔敢睇下集

悟飯冇練咁耐實力下降係正常，同埋老界講過變超西同潛解個方法一樣，悟飯變超西先攞返個感覺再上潛解，會合理好多

型左十倍
佢終於生性啦

悟空唔駛感應氣就瞬移到？

講到17號好撚勁

動物嘅氣/壞人嘅氣掛，唔鬼知

不嬲去界王個度可以自出自入
個度笑左

睇來冇潛解悟飯...

悟空係咪唔記得咗界王再死就冇...

界王噴飯笑到肚痛

悟空真係大仆街黎，次次有野要爆都搵界王神埋單

唔知真定假

龍珠超 第90-92集標題
第90集 「超越瓶頸！悟空x悟飯」
第91集 「陸續聚集的最強戰士們」
第92集 「成員沒到齊？」

我講入太空船嗰度

任你點演譯
可能比魯斯幫佢

佢有講感覺到d氣息

又拖劇情

18號係哥哥😨

感覺動畫組一路都知悟飯有條陰，係某啲原因唔畫出黎咁解

條陰

一直都有公佈話會變番

你有冇用個腦去睇

其實潛解最多勁過超3少少
應該垃圾過而家GE17號

坐左幾耐?

用下你個腦先啦

嗚呀 悟飯終於要返黎喇

真係？咁好

自爆

得返13集點講打完比賽.

有陰靚仔好多

都冇講過100集就完
一路都話有機會過100集

17號輕鬆洗底

想睇悟空教 悟飯 好似以前斯路咁

本身話收視唔好就100，好就加到200
而家係東映最賺錢IP而且完勝火影果堆
火影都要出博人傳唔畀完
今次鳥山明想收山都難

點拖到二百

不過而家搵十七號都拖兩集
應該坐底百二集

宇宙生存篇之後可以仲有新篇既

應該埋尾啦
已經玩到冇野好玩
又要扭番去z個十年後結局
睇佢點收科

今集諗定晒啦，悟天，杜拉格斯幫17號守島可以寫一話

冇講過 啲人估架啫

去到九十二集都未集齊人

佢要講都仲有4個唔洗打既宇宙可以講既

重睇啦

如果好彩悟飯可能真係勁番,悶左咁多集,都要新出野突破下再賺錢

當界王係拆彈專家

悟天杜拉做錯乜野 打又無得打 而家又無得去睇大賽

界王黎

18號

啲悟飯撚好煩膠

認真 就算經驗不足都肯定戰鬥力高過龜仙人同天津飯啦

大把野未講喎
300集都得啦
逐個宇宙打下
打全王
打大神官（個樣好奸）

我驚搵隊員搵到99集 跟住打一集完加結局

變到超西都講緊幾百萬戰鬥力
而龜仙人連拿迪斯都唔夠做

之前將悟天同杜拉格斯吹到咁勁，又合體又超3，宜家又刻意弱化佢地 合體超3同布歐平手㗎，出1718號天津飯做乜春

舊版儲元氣玉都儲3集
要拖實拖到不過無人睇

17號勁好正常
拉埋超級17號黎講咪得

熟悉嘅拖劇情返嚟喇

between , 應該 wow 咗好撚耐, 但係我真係睇睇下今集先發覺

17 , 18 號係孖生 ( 的而且確佢地個樣係一模一樣 )

但既然係孖生, 點解一個黑毛黑眉, 一個就金毛金眉

染髮姐

人造人 你想要咩色都改到

完咗宇宙生存篇，接Z結局，再出第2部，由Z結局開始，有冇得諗？

下集悟飯型到

好中意呢張圖

悟飯冇陰 扣50分

其實悟飯係有陰好睇啲
但制作組好心就com 掂數
一係整番出黎
一係就永遠都冇陰
啲垃圾原創位整條陰出黎
下集又變番gt樣

顏色襯返佢地

咁龜仙人應該黃色

究竟個銀河差佬除咗識邀功之外有咩係成功過

幽遊白書

淨低果50都冇埋

.......
明明細個果陣好型

桃色好襯喎

無閑都黃黃地架喇
龜仙人陷入桃色糾紛

根本龍珠超, 成套故事都冇說服力，零吸引，追的意慾都冇⋯係咪鳥山明等錢用先開部咁既作品？睇下力量大會班對手⋯全部都配角樣，無強制性既特徵。睇番龍珠GT 好過啦吊

認真，我啱啱重開返龍珠GT睇

其實唔指op好聽
佢入面d打鬥聲 出波聲 都係經典同真實
依加超都無比依種感覺我

其實龍珠超呢種拖已經算係咁
果時GT先忟
DLLM明知合體時間短仲喺度玩拖時間
仲要打一星龍果段佢幾乎無郁過淨係對白出手交待快到睇唔到
格比達企喺度但對面中幾廿拳訓低左
大佬比少少緊張感同動作性好冇？

隻龍珠手機game都夠鳥山明幾代唔洗憂柴憂米
仲有PS4 game 其實套野整到幾垃圾都好佢都實知有大把死忠屌住黎睇

利申 其中一份子

大家諗下
套龍珠超已經陪左大家差唔多成年
成年都屌撚住黎睇都未放棄
身體是誠實

都唔撚知你有無認真睇成套gt
如果格比達輕鬆尾刀咪變到輕鬆lo
同龍珠超一樣特登比大杜尾刀一樣
格比達出現就係想知道超一星龍同佢實力差好多
之後變返一打一
大家以為悟空死埋 咁都唔緊張 絕望？
咁龍珠超 天空變哂扎馬斯 果d叫 緊張 絕望？